香 港 獨 立

香 港 除 了 獨 立 別 無 他 選

香 港 獨 立

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

機場

天滅中共

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

解散狗隊先講！

係咪要正式同港共宣戰?

唔好再對港獨有潔癖
你唔推翻暴政， 香港人就玩完

支持 今日過後
除左獨立冇其他路可以行

香港獨立！！

獨立係唯一出路呀
屌你死黑警

721

中共一日存在 香港根本冇可能獨立
唯有推翻共產黨...

入黎睇下
我地要統一清晰目標，先可以凝聚反共力量黎個真革命

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

咁你個目標應該係推翻共產黨而唔係香港獨立
因為中共絕對唔會俾香港獨立發生

入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

你覺得有分別定無分別
而家唯一可以做係推翻政權， 解散警隊， 廣場立憲
民主必須係對準政權
一切問題都係源自腐敗政權度

香港獨立

唔好帶方向講獨立，

明顯係追究黑警示威者

5大訴求， 救義士先

果個明顯下一步

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

香 港 獨 立
除咗真革命 做乜都無用 只會慢慢扣血致死

[大家醒未呀]獨立係香港唯一出路

五大訴求政府已經擺咗姿態唔會做
你仲有得等？

希望唔止係得勇武派 要革命要獨立就要有政治方面既人才

推翻港共政權 定中共先？
我講緊推翻整個中國共產黨

入黎睇睇先啦

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

最大敵人軍警政府

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

支持屌你老母 唔好再有人同我講理性
已經容忍到極限

吊你食屎啦 香港冇獨立既本事 唔好污名我地運動

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀